[
    {
        "randomId": 256
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kirahara dudu",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Inzara mu ruheri",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Inuma mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Umusore warongoye",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Mpinga",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Agasuna",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Agaca mu nkoko",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara iracumita Rutare yanga",
            "option_1": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_2": "Inda mu musatsi",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Inda mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kibamba imennye urugo",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    }
]